今日香港，明日台灣，最後會係全世界

醒下啦西人

最後會係全世界係真